點解有叉燒炳，冇叉燒甲、叉燒乙？

叉燒炠

叉燒灯... 佢哋四兄弟呀二哥死撚咗啦...